除左612同星火 點解唔搞第三方籌款

唔好屌人血饅頭住

612就屌音響 星火就屌唔公開帳目
咁不如搵個圍內有公信力
做過野嘅人搞一次籌款
再直接投票按比例使用

Eg 攬炒巴我地知佢G20有做過野 大家對佢outcome都gur

假設佢籌到一筆數
然後就做個投票 睇下唔同需要嘅比例有幾多
再係唔同需要嘅範疇 再選擇可以捐嘅對象
按比例咁分錢
Eg 假設籌到100萬 投票結果係人道佔40% 買gear佔60%
咁40萬捐人道 60萬就去買gear
咁再落 人道可以捐嘅對象係30%612同70%星火咁
咁12萬612 28萬星火 按比例捐
而買gear暫時諗到國難only
就100%用哂60萬去國難買gear
咁大家會唔會gur啲
不過 捐左要mon住條數 唔好再有音響事件發生

自推

再推

你要知道要拉一個有公信力既人去組織籌款係好難
暫時可行方法只有小型既籌款先做得到較少行政費

幫推

你仲嫌人地唔夠忙咩，整個委員會統一做哂文宣、物資、戰略、外交、籌款好唔好？

限米煮限飯呀而加。

請善用不文回覆

• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

此乃不推文回覆

暫時太多野要周
先唔搞住